# SHOP #
## (C++ object relations) ##

**Category 1 ------ * Item * ------ * Order * ------ 1 Customer**


**Category:** получение всех товаров в категории, добавления и удаления товаров.

**Item:** задание категории, получение списка заказов. Товар без категории существовать не может. 

**Order:** получение клиента, получение списка товаров, добавление/удаление товара. Клиента изменить нельзя. Заказ без товаров не существует, как не существет и без клиента.

**Customer:** получение всех заказов, добавление нового заказа.

У каждого класса есть метод для получения полного списка объектов.